香港喺咪要淪陷

近排大多離奇命案
咩係間屋餓死 化寶爐燒死 海洋公園被棺材板撞死 城巴桶死女友再跳車 扶手梯離奇跌死
Hk is dying
唉 睇黎連個天都知香港要淪陷啦